所有出post叫繼續留守銅鑼灣既都係狗

唔好再被誤導
原本今日目標都係有畫面,俾外國睇到香港人既意志
從來無人話過今日要留守或者打陣地戰,亦無人話過今日要開戰
而家人數畫面有,班狗發癲既畫面有
目標達成 留係個到做乜鳩
有黨鐵就搭左先
行唔近就去搭船
總之諗計走

邊個再講咩咁早走出來為咩
講咩散水撚既,我屌哂你地老母
你地無出過來既就收聲

去食野唔得？

你咪去囉
俾埋路線你
你咁有心,就搭一次黨鐵,未封
講埋你知A出口時代廣場少d狗
再唔係就尖咀搭船過去
去啦,唔好淨講

話我五毛都係咁講
陣地戰係最冇意義既做法
想嬴要靠腦 唔係一味做莾夫
不過又預咗有人會屌我話乜都唔做最好/當手足係condom/放負

根本畫面靚完轉場最抵玩
俾警嫂同裝甲車遊下車河

頭先太子警署又出多兩架豬七架衝去港島

各自爬山

非常認同點解一定要留守銅鑼灣, 香港有18區唔該去其他區

要走一齊走
Be Water, 唔送頭

總之要不斷轉位，但要留意有鬼

啱啦 佢哋過哂海我哋就返九龍

留意但唔好捉鬼
而筇個邊越來越多狗
大家近乎無裝
然後有人叫你留守銅鑼灣
你知佢地咩意圖啦

Yup,要做俾國際睇我哋反惡法嘅畫面已經有
再唔走就真係Be唔到Water, 搏拉

成班人記住,今日既目標係要畫面
你唔係諗住今日人大就突然跪低話唔立國安法呀嘛?
今日係表達意志,俾畫面外國睇,等佢地有借口做野
而家目標達到
你企個邊鳩企做乜鳩?
博拉?我唔反對火魔
但今日重狗,裝又唔多
陣地戰留守真係博拉

散中

話人散水撚
或者想食野個d勇士
請而家搭黨鐵入去表達你既意志
黨鐵未封站
唔好淨講唔做
話人散水撚又唔即刻入去或者繼續留守
個d肯定係狗

Tui

你班五毛同狗入來啦即管

閃水啦,唔好戀戰呀香港人

推

而家拉左幾十個了
係咪仲要繼聽班狗講留守俾佢地捉呀

留命睇中美大戰
走

邊一個講得出而家留銅鑼灣有咩做

兄弟爬山 九龍見

尖咀開始多人

唔好再俾d狗影響到
唔好再浪漫主義

目標達到就走了

開花
救銅記手足
尖咀多人

五毛或狗
請隨便入來開戰

一齊六點 十八區商場集合！

開花救銅記手足
勿留戀銅鑼灣

收到！

推一推
銅記手足,走到就走
圍住左就等一等
開花準備中

唔好再係cwb陣地

係囉 我覺得今日算係超額完成
本身都係諗住今日淨係行下街 食吓黃店
點知tg都射埋

準時六點開花

唔好再聽班狗帶風向
留守無好處架

入夜就好散
次次頭破血流都係夜晚

晨早應該要散
唔好再講入夜前
係而家就散去其他區

成個銅鑼灣封哂 目標達成啦
有餘力就玩埋九龍
攰就返屋企抖抖過兩日再玩過

攰都頂一頂
唱歌補精神
食黃店補體力
幫手拉一拉走d狗
手足加油

我係留 吹撚脹
你咪過黎屌我走囉
屌你老母
我係到

百德新街好唔好跑？

請隨便留
請隨意留到十點
感謝手足既落力
請問聲你留係個到做緊咩
企?叫口號?定做緊咩?

等你落黎叫我走

岩牙

咁你唔好走了,請隨意留到十點
你千祈唔好走
繼續鳩企係個到
等到我黎先好走呀

我塞緊車
聽日到
唔好話你提早走左呀
好無面架你
記住等我